當全民帶口罩，就分唔到邊個和邊個係勇

請幫推！
認真
最低成本
大家辛苦少少焗少少
和理非發揮二百萬人既力量
推呀

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

有道理！好似日本咁。平日都要咁做，因為空氣太差

721 811 831

諗下
佢地依家玩大搜捕
個個細路都要番屋企
後生仔帶口罩佢一定搞你
全部人帶口罩中既機會會細好多！

所有人都要進化
唔好再只口罩
保護好自己保護好他人
用埋面巾遮晒下半面！

狂推一萬次
光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

.

狗嘅logic: 全部都係 打完再講

又騎

大佬 你地做野永遠未見成效

就要人識進化

當全民口罩做到先啦

咁點 你支唔支持全民口罩

唔做既人永遠都係 好多左右而言他

帶個口罩出街

做唔做 都係一句 但永遠都唔答的

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可